12月1日塞機場

講笑啫

提醒機場延長禁制令

機場商舖

永續禁制令

入去舉牌 , 要求延長禁制令

連豬教年度旅行

出黎做野啦
禁制閪

唔好俾佢停

D鋪都就汁，個個生意額下跌有唔小機場員工都比D on9腦細炒左

去到12月已經會再出黎抗爭啦

推

你肯定？
之後嘅時間表都set好晒啦喎